住家飯嘅魔力

有冇人同我一樣覺得
一餐住家飯係真係可以令你增加正能量
食完會好有動力做野
感覺好似食完朱古力
釋放左啲多巴胺噤
好幸福喔

圖呢孝子

唔鐘意出街食

自己住開心好多架

*自己煮

出街食有出街食好
不過食得多到係想食翻屋企飯

出街無我老豆煮咁好食

係！
除非屋企人煮雞翼魚蛋湯level

好耐無係屋企食飯之後一返去真係覺得好撚幸福
但日日食都有啲厭
屋企煮黎煮去都係個幾味

早餐都係屋企煮，除非出街食d特別野

最鐘意出街食同飲味精湯
老火湯

係嘅，如果唔使洗碗的話

真 唔使洗碗我日日煮

真
因為唔洗出去逼等位
捱貴飯 重要污糟
畀侍應閪我面趕我一食完就要走

係屋企食又平又舒服又好味
食完心情會好啲